［Truth or Dare] TVB 占左你地人生幾多%？

Sky_Croc:
50% TVB
50% ATV

連登仔不願面對

你現實世界做人都系咁 唔老實/取巧 㗎

討論連登仔親愛既TVB已經成為佢地禁忌/死穴

黑人問號

0
屋企冇電視機
冇用mytv app

師兄唔使訓覺唔使返工？

舒服：
25% nowTV
75% YouTube
TVB

其實唔睇電視可以慳番哂D時間睇自己需要睇既野

淨係卡通咩數碼暴龍都大把人睇

幾年都冇睇過TVB

不如巴打寫個百分比出黎

上面好多巴打將
「TVB占左你地人生」
睇左做
「TVB占左你地生活」

占同佔都唔識分
樓主係咪00後嚟

答超過50%係咪要俾樓豬批鬥

我起碼超過50%，怕咩認

TVB轉手前好多節目係好睇，立場相對公正，根本毋庸置疑，同埋網絡冇咁發達

係近幾年先愈嚟愈不知所謂

死支狗

童年應該70%以上

中學之後幾乎唔睇TVB，<5%

利申：90前

占你老母
佔

最後一次睇cctvb播既劇係十鳩幾年前夜晚12點幾重播既烈火雄心
而家開viu 奇妙都唔會開cctvb 尤其係新聞台，成日有分折指 有專家認為 屌佢老母

0%

26歲
15歲前都係睇TVB，網絡興起之後一直睇美劇，十年冇開過電視。

50%除左返工之外
人生淨係得返tvb

占

淨計電視TVB100%
每年大概幾小時

大約等於一星期既netflix